淘寶水草種子

有無師兄淘寶水草種子 而又生到出黎
又無事
事源我淘左包牛毛 對葉水草種子番黎
上網check 啲人話係假野 好快會死
仲會搞到成缸水質變到好差

兒家唔敢放落個缸度

淘寶果 D咩速成估都估到係假野啦
生得快死得仲快

買過食人花, 完全唔發芽